聽日會去遊行 , 今年參加反政府遊行多過我之前20年嘅總和

我覺得好可悲

大家記住要去

幫手去埋朝早不舉啦

好需要人

推！！

緊急！！！
唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔好再理「民意」喇好冇？